其實檢驗結果係可以做假

香港百分百係用支那試劑，檢測準確度成疑。好多人會話香港好多黃醫護做唔到假，咁我想反問返自反送中運動以黎多咗幾千單浮屍，被自殺既政府都可以控制到，支肺數據做唔到假？咁政府點解要做假？答案當然係要配合支那喇